香港四大名校

基道中學 DSB DSG Lasal唔識串

睇成香港四大名妓

文妓

我留意到樓主專門出膠post

下==

保齡呢

渣

又係你，得啦知你讀基道，識聽英文啦

知你識叫濕way好叻叻啦

返baby kingdom啦樓主